《警世》「如果美心轉黃，我都會去幫襯」如果你地無呢個覺悟 不如唔好搞黃色經濟圈

見到隔離po將黃店分級都有成千個正皮真係想屌哂你地老母 人地啲黃色小店都就黎做唔住仲要叫人捐哂去星火 係咪想人死
仲有，要記住只要依家係黃店就係同路人，無論佢係藍轉黃定係一直都金黃，我地都要懲罰我地平時講和勇不分係點解呀，因為落得場既就係同路人呀，你會唔會同人講和理非上得唔夠前就同佢地割蓆，話佢地唔係同路人
我地依家要成功建立黃色經濟圈只有一個辦法，就係不分先後，只要係黃店就要懲罰咁先會吸引到啲商家佬轉黃，你諗下如果你係商家佬依家藍，但你想轉黃我地又唔撚會幫襯，咁你仲會唔會想轉黃
所以如果美心依家轉黃，我都會大大力懲罰呀，我地要黃色經濟圈而唔係黃色取暖圈

Yes

推

同意

好同意 幫推

Agree

啱呀

不斷提高門檻根本on9

偽黃小店繼續由佢扮黃，無所謂。佢地賺得幾多吖。
現階段我地要嘅係中資，黑店，同真藍店收皮。

同意，推！

你叫人地仲點樣轉黃

我地要黃色經濟圈，而唔係黃取暖圈

諗起讀書時，全班同學杯葛一個人，同埋一個人杯葛全班既分別

Push
唔係要增加敵人
係令敵人做盟友
擁護黄色勢力

唔同意，我希望見到大量藍店轉黃，最好講明唔做黑警生意，咁樣先可以俾d 無上連登既人知道咩叫主流民意

呢個超認同 但都要同時避免 一啲由藍轉黃嘅商店 雖然立場係好 不過怕佢哋私下支援藍果邊

如果鄧炳強轉黃，我都原諒了

我哋唔係要所有藍店執笠
我哋係要全世界變曬黃店

如果我哋成功咗，就可以發動真正嘅大三罷

初頭先轉黃既慢慢黎啦 跨過左藍轉黃呢個門檻已經算係咁

美心有冇拉過手捉去打同去強姦？

真 要show到比全世界商家睇只要你立場敢公開轉黃 (例如支持學生 譴責警暴 提供連儂牆等等)
就算之前係幾藍我都可以既往不咎
只要你之後表現得你夠黃

咁先可以吸到對家成為我哋盟友
尤其大型連鎖店如何願意成為盟友
可以提供好多便利同優惠比手足

大商家夠膽就表態支持

跟本要用順我者生 逆我者死既心態
係要玩分黨分派

咁要睇下佢係唔係做既野係唔係事質轉黃喇
雖然都無可能既事

係既我日日都食美心
雖然好難食

其他可以 美心唔得

無錯 我地就係要咁樣

佢轉黃改革警隊
捉哂啲低級打人曱甴嘅話的確可以考慮原諒佢
成立獨立調查委員會其中一個想達到嘅結果都係咁者

*實質

問題係佢哋唔會

可惜有太子女

伍淑清：香港年輕人做得好，支持五大訴求

有呢一日既話我一定成日幫襯佢
條死廢老先唔會咁做啦

同埋記住唔係圍爐取暖 係要黃店賺藍屍錢先叫贏
自己賺自己錢贏條撚

可以食用，但唔洗懲罰

我嘅定意
「懲罰」： 比多唔洗找，會定期去幫襯
「可食用」：行過見到，可以食下，食完無可恥感
「不可食用」：盡可能唔會食，食完會有可恥感，想搵窿捐

雖然好難，但我地要有咁既心態對待所有依家既藍店

美心就可能性低D既
係希望出面D藍店都會一齊轉黃

可惜沒如果

真係有人咁就原諒

搞分級只係搞死唔出名既黃店
而家大把人都重只係幫襯出名既黃店
搞埋分級重唔大條道理「佢都無咁多付出憑咩要我食佢」咁
現階段做大個黃圈 同養掂而家既黃舖先
包括唔出名個d
偽黃咪由佢 你可以唔食架

唔會特登大力懲罰
但如果附近無黃店 會食

我相信如果佢地敢咁做，比人發現果刻佢既下場會比死更難受

要美心同伍淑清割

我理解唔到點解要咁

明明講好攬炒 但就放人一馬
明明消費力同資源都有限
愈多藍轉黃 或 中立轉黃都會分薄咗本身真黃深黃嘅鋪頭

你話吸納盟友 哩啲所謂「盟友」有幾可靠先得?
根本見風使舵 見到利益就痴埋去
到他朝黃圈經濟差少少就會歸返邊

諗極都唔撚明點解要樂此不疲咁整個大圈

我都係收聲算

岩 但係佢地有轉黃咩

咁要睇吓美心做化喇

同意
咁先證明黃色經濟圈有效
但偽黃都要提防

但係隔離po有人表不Sukiya＞＞＞＞＞加藤屋

當係打個比喻🤷🏻‍♀️出面有Ｄ店都係藍店黎架嘛，我地依家就係要吸納呢D藍店轉為黃，加入盟友

既往不咎 擴大為首要

唔緊要 打死班唔轉態深藍先

yes

同意

仲有一樣野：咪鬼再不扣成本捐營業額啦，經濟圈唔係用黎賺大錢，但你唔好蝕做囉

推呢個

講得啱 推

咁計楊明果間 燉 應唔應該幫襯？

true

pish

黃色經濟圈係要擴闊
而非鬥黃 鬥黃除左圍爐好high之外根本冇鳩用
招攬多啲淺藍加入先做到最大經濟壓力

無錯 黃只係表態，但做唔做得落去始終要靠實力

Push

agree

佢夠膽未轉lo
利申我唔信佢夠薑轉

要令到啲藍嘅轉黃都要畀個機會佢哋
至於要劃分黃到金嗰啲
首要擴大咗黃色經濟圈先
之後先慢慢分

講得岩！

認同唔分等級
但中資一定抵制
都係個句，手足幫唔幫襯係自己選擇

大力就唔好講，得閒間中有時間咪去睇下個Menu有冇興趣

Agree!

幫推

令到啲企業唔夠膽支持政府就得啦

岩, 但前提係要公開表明係黃/有實質行動

要有誠意
唔一定係錢
講明唔畀黑警入舖就收貨

本末倒置咁講你一早唔好爭取咪唔會有之後既野發生

Agger

仲有要自首埋受到審判
咁我都會原諒嘅

R爆頭都諗唔明點解要阻止敵軍化為盟友

黃色經濟圈嘅小學雞數學

美心做例子我會有所保留
依家係個老虔婆上埋聯合國唱衰香港
如果你係講吉野家/金拱門貼文宣轉黃
我都仲接受到...
美心一日有果個老虔婆係到
我都好難接受....

黑警轉黃，我都原諒了

推！造大自己個餅得唔得

Yea
Push

Agger
Pish

咁要睇點補償喇，即係唔係一句就原諒

360 富臨 一品

arm

讚成
信念相同都會支持

就算佢轉黃，都唔會係我心目中既首選。
btw，佢發聲明表態左支持五大訴求同譴責警暴先算罷啦

永世唔原諒黑警原來只係笑話

分階級好撚幼稚

任何一間轉黃 我地就要吸納 講完

推

有道理
店舖轉係要比佢地見到
值得一轉
有名有利

push

甚至將黃色經濟圈 改為 反紅黑經濟圈
集中搞紅黑資本

記住, 好多黃都係由藍開始，轉左之後唔通唔叫手足？
單靠2014年開始係黃先叫黃絲，有可能成就200萬人大遊行創舉?

佢都唔係藍
佢直頭係黑啦
黑點轉都改變唔到架

好撚柒屌你老母臭化撚頭西同意樓主你講既野呀!!

策反戰略

美心出聲明譴責政府縱容警暴，之後就係自己人

////我地要黃色經濟圈而唔係黃色取暖圈////

非常同意。

呢個做法，同時可以鼓勵埋提升埋貨物/食物嘅質素。

對外會話幫襯
但我就始終會幫襯小店先
一窩蜂懲罰連鎖店 = on9

Of course

最終個目標係越多黃越好，唔係圍爐取暖

每個人都應該有「一次」機會嘅

除非伍老妖死撚左啦

思路正確

如果大快活同美心都自稱黃，到時我地自然識得揀。
而家需要既係先將黃圈搞出來，再在app內造出fc工具。

包庇強姦殺人犯？可以原諒？問過曬受害者未？

要睇佢點轉法

其實你又知唔知, 美心老闆出左聲明話條傻西伍淑清唔代表美心。
實際上伍淑清股份都小到等於冇。

就睇下美心會唔會行前一步, 買起埋伍淑清餘下股份再出聲明全割。

同意 最後全部都扮黃

曱甴一個不能放過

做大個餅 唔係愈割愈細

轉黃同犯罪係兩樣嘢

冇錯

所以果班話人地藍轉黃唔幫襯既人好可能係鬼
如果你係有心搞大佢既又點會拒絕人加入?

真

其實最終目的係要圍堵返班親共少數派轉頭，等班少數派無論幫襯邊一間，啲錢都係流返落去支持香港民主力量嗰邊。其實因為而家經濟唔好，啲人唔係好消費，就算係黃店有啲都唔係好做得住

中肯 有道理 如果唔係就唔應該叫黃色經濟圈 應該一視同仁

痴撚線

力推

我係隔離都係咁講 ，目標係令 堅持紅藍黑既 執到仆街！

同選舉一樣 我唔係要泛民贏 我係要建制輸到仆街

泛民你可能唔同意佢 但你都無謂係呢刻對佢指指點點

仲有咁多 紅黑藍店 你係度指責 藍轉黃 偽黃 做得未夠好既同時 點解唔優先做文宣 令到人唔去食藍店咪得囉 ，d人唔願去食藍店 個消費力自然流左去我地呢一邊

做大個餅 先再整頓黃圈裡面啦

黃同偽黃 沒有分裂的本錢！

你地有無去過大球場睇波 d人上山就大叫 丹麥餅店藍架！ 自自然然就沒人食

要令香港氣氛 變成 食藍店係一件唔見得光既事！ 呢個先係首要任務

曱甴強同埋卒仔一個都不能原諒

岩岩開始搞黃色經濟 真係冇諗過可以有咁多矛盾

長遠計唔係囉 全世界口講係黃店 到大事出黎 反口支持中共 或者暗地內出賣香港人 無人知 根本就要改變佢地個諗法唔易 宜加大把扮黃 因為驚市民罷買裝修 等你地唔記得左之前有幾藍 得到黃店認證後 做咩無人知 請黑社會殺人都無人會知
根本大財團就好易偏藍 現實係全部小店 無坐大先係最好 力量分散

成個熱門都係"黃經濟" 黃經濟"
呢場運動, 應該就快可以收皮

唔要諸心論，形式主義都ok, 好過變做對家

Aggger, puuussshh

Tui

同意 樓主 個人睇法嚟

ok

721前重有好多港豬，721後唔少人醒覺，藍絲都轉黃。
我哋要壯大黃圈，除咗鞏固現有，更加要採納新血，先可以持之以恆，衣食住行，缺一不可。

轉黃既唔罷食，經過會食下

連鎖店洗撚我地咩 港豬都大把啦

真
一定要接受人地轉軚
就算假轉都好 因為你永遠冇辦法知間餐廳係真心定為生意
但我地要做係擴大我地個黃金經驗圈
而唔係圍爐取暖，歡迎人地轉軚
總之你企硬係藍嘅就自己叫沉默的小眾藍絲去幫你

係要吸納 唔俾阻止人變黃呀

推 五大訴求 缺一不可 自衛反擊 香港人 反抗 撤回已不是重點 解散警隊 追究刑責 勿忘721 85 811 831警黑勾結 無差別恐襲 10月1港殤

不敢苟同

5毛打手尼
D鋪警暴咁耐撐咁耐
呢啲po試水溫

同意！

間接持有18%喎

不過如果肯買起埋佢再全割
我都會去幫襯

可以比較？鄧小強已經係戰犯 你學人抽水諗清楚先啦

美心好大罪咩 又唔係360

同意，不過相對上佢要做返等同抹黑我地一樣成本既洗白/行動先可以接受

美心呢個等級要轉黃唔係講一句就當係
最起碼要出聲明譴責警暴先會信佢
其他餐廳仔就無乜所謂
只要唔係仲做藍店做嘅野就信

肯轉黃就得

黃就買得

agger

佢轉黃既政府即刻倒台

最多唔罷食
唔會罰

同意，只要係黃都應該懲罰。當然唔可以得個講，起碼要做一樣野——公開支持五大訴求——先至係最基本嘅黃色認證。

同意，推

只要聲明支持示威者，返對警暴，我就覺得可以係黃

agger無相當規模，根本談唔上咩建制圈

Push

借位
毋忘元朗恐襲事件

美心個太子女有，返大陸撥行火，向全世界宣揚運動係純粹暴力，同班狗同一level

支持 其實藍轉黃更吸引到港豬/增加士氣
就好似毛漢咁 無論佢以後係真中立定藍
只要佢一轉黃 士氣即刻大增

啱，成班人見藍轉黃就屌，我哋要擴大個黃色經濟圈啊

多個朋友 好過 多個敵人

要壯大黃色經濟圈 吸引更多人埋堆 而唔係提高門檻 令本身已經挨緊既小店百上加斤

我同意，但美心會轉黃咩?

其實係， 係要多人反政府

問心如果佢係從心轉黃既話就會自首辭職啦當然呢個係100%無可能既事

根本個啲係唔想黃經圈搞得成

骨子裡係藍 點變都變唔到 反而扶持黃色小店 黃色新企業 取代舊有奶共企業

要放棄後生仔果位跪一次，我諗要係港共滅亡後先發生

同意

[檢討文]呢場運動經歷半年，想係度總結經驗同觀察，歡迎討論（整體）（預咗無人理）

其實從來美心都無表態
係創辦人個大女發表講話
而佢只係美心其中一個無發言權股東

我覺得要清楚搞黃色經濟圈嘅目的，係想排擠藍店定趕走中資代錢入自己人袋

如果係前者，阿豬阿狗做下公關show都入得，但如果係後者就要分永久blacklist同可改善

永久blacklist係中資，深藍。伍淑清呢堆人唔係請手足都唔可以幫襯

可改善係淺藍，可能淨係屌示威者阻街，但之後都有幫手送野食送水貼文宣都可以當黃

exact7ly

百貨應百客，唔啱可以第2間，
同路人唔幫襯都可以鼓勵多d，
否則經濟圈未成形就已經散。
係街頭我哋識得Be Water，
記得我哋仲可以Be humble！

————————————

（轉貼再轉貼）

長文慎入，我係兩間蚊型小店嘅老闆，想講講我呢幾個月係黃色經濟圈入邊嘅感受。兩間小店，一間畫室加補習社，另一間婚禮場地佈置。

先講下黃色經濟圈嘅門檻，初初我哋用良知去辨別邊一間鋪頭係同路人，整整吓又要捐錢，又要連儂牆，又要罷工，有幾多良心小店頂唔順要執粒？無能力捐錢係咪就等於無良心？有錢捐就真係等於有良心？老實講我去星火捐一皮迴響一定大過買TVB 賀年廣告套裝，呢條數有邊個唔識計？真良心唔係用錢就可以買到...大把鋪頭用自己鋪靜靜雞做啲唔會講因為冇人想知嘅事，樹大招風槍打出頭鳥，係咪要呢啲「前線」黃店，大大聲話比全世界知，博團滅？

我只係想講認證係好事，小心謹慎都係好事，但係唔好變成對黃店越嚟越苛刻，啲留言「屌你老母一蚊都冇捐，你話係黃就係黃？」將心比己，啲黃店係咪都可以對啲顧客咁苛刻咁認證？「屌你老母啦未比狗咬過就想食我呢個$10叉雞飯？」係咪要咁？ 如果冇捐過錢既黃店唔值得大家消費，咁冇落個場嘅冷氣軍師係咪唔可以享用黃店所有嘅優惠？

冇錯我哋唔可以知道離食飯嘅每一個手足係咪前線，咁我哋又點可以辨別每一間黃店佢哋實際上為左抗爭做咗幾多dirty work? 我唔知點樣先可以令到大家安心又放心咁消費，點樣先可以制止黑心商家人血饅頭，但係我真係覺得大家已經越嚟越苛刻講嘢越嚟越難聽。

而家我再講一下黃色消費者嘅質素
我畫室同補習社前後做過啲免費嘅活動幫助同路人，完全免費，冇搞個啲咩扣除成本捐星火，我覺得大家咁大個人有心自己捐唔好左手交右手，有啲人認為扣除成本係包括租金有啲人就覺得唔應該，咁不如你自己捐唔好搞咁多嘢，我有我免費幫人，你有你捐錢，咁就最好。

我地有攪過免費workshop 教大家DIY光復香港利是封，同埋免費俾啲中學生上嚟問功課，因為真係小店離，所以我哋都會同報名嘅人講如果唔嫌麻煩都可以幫我地like個page支持下，報名參加嘅人10個只會有3個肯幫你like，10個報名既人，只會得2個係準時到，5個no show，你pm佢，佢先會話你知唔得閒，另外個3個起碼遲個半鐘以以上...其實真係會好嬲，無論利是封定補習嘅導師準備左幾粒鐘，你一no show 我地就變曬condom🤦🏻‍♀️。仲有數百個pm你詳情，你覆左佢，佢唔該都無聲就咁已讀既人。

當然都有啲好有禮貌嘅，遲1分鐘都會早早同你講，病咗離唔到又會好有禮貌咁同你講，因為地點太遠嚟唔到但係都會幫你like，但係呢啲有質素有禮貌嘅顧客真係佔好少數，真心再一次多真你地，雖然只係好簡單有禮貌嘅舉動但係真係令我哋覺得好溫暖🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️大家覺得啲黃店唔對路會影曬上放上離公審，咁黃店係咪又可以續個閪客放上離公審？根本主流香港嘅消費模式就係顧客永遠是對的，咁我點續個公審？

另一間婚禮場地佈置，出左唔做黑警生意聲明之後，係多咗同路人PM，睇icon 唔多唔少都估到係咪同路人，但係都係嗰個問題，10個有7個都係攞完報價之後唔會同你講唔該，我唔係講緊你有冇喺我度消費，我係講緊你有冇禮貌，作為一個黃絲你可以有良知，但就唔L可以有禮貌？

剩低嗰兩個就覆你「貴左啲囉...」其實每個設計師對自己嘅作品都有一個價，啲文宣亦都話比大家知香港嘅設計師真係有一定嘅水準同埋值回票價，你唔啱價就過主唔好喺度暗示話人哋唔值，我哋成日都話唔好以為自己係黃店就大晒，如果你煮野難食，你係黃店我都唔會幫襯你，如果你煮得好食又黃我多多錢都會懲罰你。

婚禮同埋其他設計行業都係一樣，如果你遇到一間真係有心設計唔係比罐頭Hea你既黃店，咁大家願唔願意比一個罐頭以外嘅價錢去消費？定還是走去同人講「下，你咁貴...」擺喺枱面嗰幾個花球，幾千個客都係用同一個花球，將你地頭嗰兩個英文字黐埋一齊就叫做logo，台上面嗰張地氈翻用到變咗灰色都仍然可以攞出黎賺你錢嘅，我梗係可以幾千蚊貨仔包你成場啦，但係我想講，好多創業嘅設計師都係因為唔甘心打工嘅時候一直開罐頭賣俾啲客，所以先要冒險創業，因為我哋有我地嘅原則、底線、要求、質素...最緊要係做自己覺得靚嘅野，百貨應百客，唔啱價真係唔緊要咁你咪講聲「唔該你先我再睇睇」好來好去咪好，做乜話我貴，你想我點應你？

黃色經濟圈有好多鋪頭都好努力咁樣去迎合呢條黃色嘅底線，咁黃色消費者，可唔可以做一個有質素有禮貌嘅消費者，我希望黃色經濟圈可以打破顧客永遠是對的，因為好多時候顧客真係唔係對的...希望黃色經濟圈以後會係一個公司同顧客互相尊重嘅經濟圈。

終於有人屌分級制

啱 同意
推

歡迎棄暗投明

推呀 dllm
要成功令更多人跪黃色就要造大個餅
加入你無好處咁轉黎jm9

就係要兼容先持久

Yea

True

個人覺得 就算美心轉黃都未洗大力懲罰 大把黃到金都未幫襯曬 最多附近無其他野食 得佢一間肚餓經過咪幫襯下
PS 之前都少食美心 覺得雖然平但難食+污糟

美心轉黃，我地係應該幫襯，但唔會有龍門一樣嘅待遇。

所以分級其實係必要，而且順應人性。

如果完全唔分級，亦會鼓勵唔到黃店做前d、亦無法鼓勵藍店早d轉(因為遲早轉都一樣)。

所以實際地諗，係應該思考點樣合理地分級。

1. 例如美心話轉黃，佢要做d乜先算？是否口講就得？
2. 假設轉左，我地接受，佢同龍門嘅分別係咩？

自己覺得簡單來講，青試用、黃幫襯、金長龍，係比較合理。

同意，推呢個

推！

黃色經濟圈要成功其實可以參考猶太人

猶太人宗教理由，佢地淨係食猶太烹調方法既食物
所以一係自己煮，一係去番猶太人餐廳食。

呢種係一個習慣，習慣左就自然平常心去搵啱食既餐廳食。

而黃色經濟圈，千萬唔好分化，審視番以前自己食開既餐廳邊啲係藍係紅唔好再去。有特別需要幫手既餐廳就食多一次半次

要解決藍扮黃方法就係由佢，對有懷疑既鋪，只要唔好一窩蜂去排隊，就可以分散風險，你自己食野果時全程錄音就夠。

生意人一定都有啲奸，但如果佢因為要生意好扮黃賺下錢咪由佢，佢只係苟且偷生，以後會佢自我審查係咪要得失黃色經濟圈同香港人。
呢啲就係黃色經濟圈既副產品，反而佢地會助大黃色經濟圈。 黃店多左之後，對家先搞唔到我地。

記住，要解決藍扮黃方法就係由佢，對有懷疑既鋪，唔好一窩蜂去排隊
不分化，不捉鬼理由都一樣應用到係黃色經濟圈到

係 門檻不宜太高

希望大家都有共識
繼續圍爐真係唔會有用

伍淑貞一死我就會幫襯美心㗎啦

唔擴闊黃色經濟圈根本維持唔到。長期求過於供只會趕黃絲消費者離開圈子。

好同意 想人地轉黃 但又唔比機會人地

啱啊

試幻想富臨轉黃，你會含淚原諒嗎？

開始吹風放過出賣香港人既鋪了

佢同太子女割清蓆就可以免裝修

一定要供求平衡先可以維持到架。唔夠黃店俾黃絲幫襯黃絲就會離開個圈。反之如果多左黃店，就會有更多黃絲願意淨係幫襯黃店。

無錯 扮黃呃資金流返入中國咁點算

點證明佢真藍轉黃？

佢轉黃就可接受 食唔食就後話

人血饅頭

mocho!

而家係要增加強香港人嘅意識形態

最起碼要支持成立獨立調查委員會

一早出聲明割咗啦，
你唔係會去食下話？
以連登今日寬鬆標準，
我肯定會列入紅衛兵

Arm ar

呢個係正解，要推

美心只會轉中立

都係個句 好多分化撚都係將所有野推向極端

我都覺太寬鬆

人地做公關show維生，「黃店」只會變宣傳伎倆

agger
最緊要係分清可幫襯同懲罰，肯轉黃既我唔介意再幫襯，但唔會一下子去到瘋狂咁食。講到尾每次要變節既人最擔心既都係有無得既往不咎，要令更多人有信心變黃係有利無害。

咁班死黑警打到手足仆街依家話 ( 晤會 ) 你接唔接受先，撐黑警冇問題我撐手足唔幫親你係我選擇。
你地要幫親我冇權阻止，依個世邊有咁筍可以食兩家茶禮架。

點先算黃？

其實將
五大訴求 用中英文詳寫貼門口，已經好有效

扮下野資金就流返入中共手 繼續出糧比黑警打壓學生 好撚野

同意 逐步擴大黃色經濟圈

中共呃左你地廿年仲未比佢呃夠？

你唔sure 嗰啲 藍轉黃嘅鋪
佢話轉啫 但就一路賺你錢 一路笑鳩你
甚至用你啲錢捐住警曱基金
咁都冇問題？

唔好信共產黨 唔係共識黎？

唔會大大力 只會落去冇選擇時會選既list

借個位嚟推推 高質po 建立黃色經濟圈
[突發]即時解決學生溫飽問題 請學生食飯

歡迎藍轉黃, 但不歡迎偽黃.

美心轉軚，都支持小店先啦

擴大左經濟圈又點
佢地一邊笑住賺大錢一邊比錢support中共

岩呀
我唔理佢點解轉 總之我要成條街都係黃店
就算佢番到屋企屌手足睇tvb都好 佢間鋪有連儂牆播榮光就係黃店 就起到洗腦嘅效果

推 當然個人喜好係越早表態越要幫

lol, 間接持股其實冇咩影響力啦, 直接佢得100股wfc, 不過美心要割都唔係易事, 始終家族生意係有權鬥關係, 大把細叔伯係管理層同佢有關係就真既,
分分鐘係條傻西伍淑清想透過某D 言論玩緊野都唔出奇, 等佢地自己內鬥下, 但如果黃色經濟圈同近呢幾個月裝修真係對美心香港業務有打擊 (i.e 元氣/starbuck review 佢地專營權等), 唔排除其他大股東會有反應, 出業績後內鬥會割左伍淑清既餘部 (FF only).....

好難分別係扮定真，比佢賺完錢仲要係後面笑九你傻仔。
我一定唔會囉！

就算係
大集團都會排後少少
支持本土小店

中共可以呃到全世界就係因為佢地markering好 佢地d錢係呃返黎
扮黃可以呃錢佢地派人狂開店呃資金 到時黃色經濟圈名存實亡

agger，覺得連登將以前拎嚟審查政治人物條尺放落黃店到
(本身條尺就已經係捉鬼咁)

樹敵無助做大個餅

歡迎混水摸魚做大個餅先有得玩落去

推
同意
黃色經濟圈要擴大來搞先係路

Agger 唔好唔記得黃色經濟圈的初衷

agger
轉黃點解唔接受?
分級制
開頭黃到發金 專程幫襯
沉默轉黃 日常之選
藍轉黃 勉強可幫襯
之後轉藍咪即割
曹永廉2.0

有時候想贏就要接受呢D

抓假黃同抓鬼一樣 永遠都抓唔晒
而只會令同路人互相懷疑

點解我地唔抗拒臥底狗放火裝修？因為放火裝修個行為本身就有利於勇武抗爭，而唔在於由手足定臥底做

黃色經濟圈同理。我地嘅目標係要經濟上制裁媚共嘅人/鼓勵民間店舖協助抗爭

從功利角度出發，我理得間舖係為信念定為錢，只要佢杯葛黑警/有幫過手足嘅，就值得我地支持

冇問題，搞曬D非黃先
自然有更多店鋪轉黃

係要 高調地 轉黃

依家主打擴大先，等有哂本錢基礎先𥱊人走！

冇錯 但既然俾得起咁既價錢 就要有番咁上下質素 而唔係為左吸納更多客源而無限降低標準 咁樣冇意思 都走唔到長遠

唔係叫你開善堂俾好多優惠俾黃絲 或者政治唔表態就杯葛 呢d冇得迫 如果搞得好 d人自己都會歸邊 無論點產品/食物基本既質素都一定要有 貴價買cheap野冇人想架 都要從消費者角度唸下

一般小店出聲明就可以接受。
深藍大集團無理由咁易收貨，
上次人地走去聯合國抹黑，
起碼要向國際社會公開道歉先，
用英文出聲明支持五大訴求。

做完都只可以列入觀察名單，
觀望一段時間，慢慢先增加幫襯。

個人黎講
大大聲屌鳩啲黑警就幫襯

但轉黃唔係話轉就轉
做啲實績先得
比如每月將10%收入捐星火/612
仲要視乎間鋪/集團做過既野而定
比如優品360我諗依啲要付出多啲先得

我地係要擴大支持我地既陣營

如果人地做到支持我地既野，起碼比人貼下連儂，派下物資，抵制tvb，
甚至最好當然係願意公開表態，同埋捐錢比星火立場呢啲機構 (非必然，但有做會更大力懲罰)，咁我地就應該比個機會人

我就算當佢係藍扮黃，但佢地都有付出去支持我地，
我地冇理由一世標籤人，要人永不翻身

我地要比到個incentives 人地先會肯轉，
如果藍營見到轉左營但都冇好處，依舊會比人杯葛，仲要加多條扮黃既罪名，
咁仲有邊個會咁傻肯轉？

正如好多人既老豆老母都係612，721，831先轉黃，唔通你又繼續批鬥佢地扮黃？

我地咁樣做既話，只係搞緊小圈子，
仲有個影響係會加強左對方留係藍營既決心

我地唔要停留係黃藍六四比，而係要七三，八二，甚至九一

做政治唔可以只係顧住鞏固自己既基本盤，
而係更需要擴大支持自己既人數，招攬對方

記住，我地多一個人，對方就少一個人

偽黃=用藍絲幫手做文宣

至於點樣藍店為之轉左黃，最低門檻為[b]要公開表態支持成立獨立調查委員會，徹查警暴[b]

分級呢d等成個黃圈普及左再唸 連圈都唔夠人就想嚇走d商家 提高門檻同倒自己米冇分別 入曬圍之後再篩選先係 當然要求都唔可以太低 俾狗屎垃圾表個態都照入 拉低曬個質素

割撚左伍淑清就得返恰和

你話呢

美心同伍淑清割蓆都可以諗諗

其實幫襯開嘅話就知人哋有幾黃，洗乜咁高調分化玩級別？

今朝881有個姐姐phone in 講得好啱，只要黃色經濟圈做得好，政府一定驚咗我哋。只要有一半中小企由老闆到員工都係黃絲，已經捉住香港經濟命脈，有咩事只要齊心罷工，政府一定要跪低

agree無可能一視同仁，要有「過冷河」

但佢口講轉黃，一樣老細政治審查，d錢一樣比中共都係冇意思。
最重要係。美心本身真係垃圾。

唔駛割 大肆宣傳就可以 要佢輸返哂出黎

岩
藍轉黃唔裝修， 睇定d先罰
而家最重要係擴大經濟圈
比d商家知道，我地d後生先係強力消費者，而唔係廢老

左膠禍世，一有小小成績就攪鳩野，唔好忘記，被錢藍絲賺，佢地係會將賺到既錢考敬黑警鼓勵黑警打柒香港下一代，點扮都要唔會幫襯依啲店鋪。還有黃店就要捐錢被星火真係咪撚戇鳩啦，捐錢係自願，一聽到咁攪運動攪到變黑社會咁，唔趕人走至奇怪，無錢就唔好攪咁多戇鳩罷工，寧叫人將果日人工捐被星火重好過攪罷工，依家依啲時間，就係儲資源儲實力再整合等待下個時機

幫手救吓金黃RubberBand

［叱咤］RubberBand未來見要人！！

我成日覺得佢想整死美心
其實佢係咪太廢，所以比美心踢左出黎

推，分級制會搞死黃圈，我地係要擴大而唔係整一個同心圓既黃圈

Pls retweet/share/comment

手足互科

英文tweet pls tag #hongkongers #standwithhk #hkisnotchina

禁錯左不推文，再推

啱

呢個concept唔認同，我地要既唔係永久杯葛，黃色經濟圈既原意係希望你唔轉黃就永世做唔到生意，如果人地轉軚你都唔幫襯佢，咁點吸納更多黃店既出現？

一世都唔會再幫襯

認同

美心真係好難定奪

唔係要泛民贏，要建制輸，道理一樣

同意

就係要不斷擴大霸地盤

不過不欲口頭轉黃

要有行動先算

個爐越縮越細自high

罷消費啦
經濟圈無用 幫港共振興經濟？

冇錯，推

如果美心夠膽公開出聲明譴責黑警暴力，政府不公，我會考慮幫襯番

D

This is good

方向啱
其實點解一直要針對美心， 除咗係因為"代表"美心條契弟喺聯合國抵毁之外，
更重要係要將佢變成一個象徵，唔可以再畀其他美心出現
當倒戈可以令到其他舖頭有示範作用

所以與之相對亦都要演示我地點歡迎其他店鋪加入。
可以考慮設立一個黃店監察名單，用淺黃classify，放佢哋喺google map入面。
如果佢持續咁做一啲支持香港人嘅行為，就正式將佢哋入黃店。
咁樣就可以做到藍->中立->淺黃->深黃嘅層次

S

做大個餅

我認為只要公開支持抗爭者就可以係黃店
只要冇紅色資金理得佢係口講支持扮黃都完全冇問題
你有罷工出物資捐錢D人有眼見先會多人幫襯, free rider最多咪冇位先幫襯

而家最緊要係收左紅資皮先,其他之後再探討

但幾肯定大企業依家都未轉黃嘅一定唔會轉，因為佢地唔只香港業務，唔敢得罪支那

講得好岩，當個standard set得太高根本無人reach到，或者reach到都好生意支持唔到落去係無意思，就算條友最後發到美心集團咁勁我都無悔，因為咁代表有個黃色大粒企係我地呢邊，就好似誠哥一樣

十分同意
黃色經濟圈作用在於幫手降低店鋪唔奶共既成本，鼓勵更多店鋪停止奶共
記住，我地去幫襯黃店唔係施捨唔係做善事，更加唔係做法官去批判人夠唔夠黃，只係支持同路人，堅定彼此理念
千析唔好似大陸人咁：「如果唔係我地，你.....」有咁既心係絕對唔要得

agggg

絕食啦不如

大集團轉肽不了
完完全全係商業決定

依一刻先藍轉黃
個人認為毫無意義
價值觀係一時三刻改變到？
點先可以一時三刻改變個價值觀
除左撐警又被警暴 個下會突然轉肽
都無咩可能叫一個本身撐警嘅人去撐示威者
如果受到警暴轉返黃係可以比個機會
但唔該請入紙告鳩警犬

黃色經濟最重點係令人罷買罷食藍店姐
門檻必須有
唔係一兩句 藍就可以轉返黃

可以

我會停止抵制

岩呀，其實扮黃都已經有得罪大陸得罪popo既風險，都唔係冇成本
況且，如果扮扮下入戲得濟變埋真黃咪仲好

門檻應該係越黃就優先幫襯
錢黃就得閒我幫襯
藍轉黃就趕時間先去食

長期抗爭唔好同自己過唔去
門檻太高會好辛苦

美心轉黃可以
捐返幾十億去星火先

好同意推

同意 無限歡迎良心發現

成日屌人扮黃 連個圈都未大就已經捉鬼搞分化

上世紀美心好好食。呢20年麻麻。

Agree ah push

拉攏次要敵人 打擊主要敵人

首先要轉黃

咁要首先要定義何為深黃，如果係捐去星火/免費支持示威者先算深黃既話，小店好難做得到因為佢地依家連生存落黎都已經唔容易

岩

唔同意
經濟轉返正常
你之前所做攬炒又有咩用

轉左嘅會唔會幫手足手先，唔係嘅佢拎撚左錢去搞撐警又點計，阿豬阿狗話係黃就俾錢佢賺呀，有無咁多人監察住呀，我淨係見到樓註講嘅係盲目拉攏，到最後俾渣藍抄黃玩起就好笑

令原本唔支持自己嘅人支持自己

成日講文宣
就係要感化藍變黃
無論對方係真人定假意轉黃
只要佢做既野的確係黃 例如一間黃店夠膽死播榮光 貼文宣 佢就係黃店!

講白d除非佢地死哂 如果唔係佢地唔會消失的
只有藍變黃

更加多店見到轉黃係有好處
而剩返嘅藍店就係少數同被排斥
將會自然頂唔順鋪租而收皮

當手足係condom

咁富臨講句光復香港，我係咪去打個邊爐？
定有啲應該係要收佢皮？

同意
場運動一定好長
所以做嘅野要有遠見

要扮黃由佢地扮，要佢地知道做黃先有錢賺

同撚意到
要吸多啲人

鋪內有貼左文宣係好好嘅宣傳機會黎架

所有名唔應該叫反xxxx

推做熱門post 大家討論

梁天琦講過
政治唔單係打擊敵人 更重要係令更多勢力加入自己

你老母條底褲就轉黃
收皮啦弱智仔

會貼埋文宣更好
根本0成本得黎又可以幫手宣傳

又唔使限死人地要捐錢，派野食

Yup 要擴大黃色經濟圈
佢肯知錯改過既 多多生意都有得做

同意樓主 幫你推

唔撚理佢真藍定假黃
佢地話支持就幫襯.就係咁簡單

得呀.但佢轉黃既話係立即辭職兼爆大獲

一鍵起底

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎 - 支援手足channel

tg 支足channel

同意 推

好

唔同意, 怡和本身都係仆街嚟

香港人最講利益
必須要提供利益誘因 先可以擴大規模
擴大左規模先可以打擊到藍店

目標唔係我地自己搵黃店食
係要班港豬同藍絲都焗住食黃店

呢個POST無壞嘅
美心肯轉黃的話真係奇跡...

同意
搞黃色經濟圈就係要壯大聲勢

正確態度

同意
垃圾港共開始想攪鳩黃色經濟圈

黃色經濟圈嘅目的係驅逐中資, 唔係紅底鳩噏一兩句就當黃

如果佢肯表態支持成立獨立調查委員會已經幫到手足，我估作為商家佬唔會咁蠢轉完黃仲偷偷地幫黑警，因為如果比人發現左既話佢既下場會比死更難受，到時黃絲唔會幫襯，但又一早得罪哂啲藍既，兩面不是人，咁仲點生存

我支持你＃1講嘅野 但依個門檻未免太低

另類 殺一儆百
你變黃 即長龍

推呢個，但唔會大大力懲罰
始終會優先揀其他黃店先，但藍轉黃要當黃店看待

咁係咪要去aia玩

推
美心轉黃我會日日食

Pushhhh

套用係大集團黎講，肯講呢啲野已經行左好大步，因為意味住要放棄成個大陸市場，而大部分藍都係大集團
如果黃圈搞得成，大集團得兩個選擇：
1.成為黃店，因為我地唔會幫襯而藍絲只係小數派，養唔起大集團，只能投誠我地
2.放棄香港市場
無論點樣我地都係贏，所以我地一定要做起黃圈經濟

完全正確
為啖氣係做唔到大事

PUSH

push,香港人d集體智慧唔講得笑

黃色經濟圈 係要用黎增加支持者 分化班奶共狗

唔係用黎自我分化分級 圍內取暖
希望d人唔好搞錯用意

你俾我既感覺係為左「某一個人」而開路

所謂「求同存異」係容納大家以不同方式 不同意願去支持黃色經濟
好多人接受唔到藍轉黃 亦有人只認可深黃

再者，錢唔係無限，肚亦都只得一個
太鬆同消滅黃色經濟有咩分別？

岩！推

美心肯跪低我會肯幫襯翻嘅
發現真係扮黃咪再裝修過

無錯

理論上唔應該出現淺黃深黃嘅分級
只不過目前大家擔心扮黃
所以呢一個分類應該係針對藍轉黃
本身之前民主派嘅小店就應該直接界定做深黃

Arm⋯ 要不計前嫌先得㗎

唔好理班5毛帶風向
講到一定要血統純正 根正苗黃先入得黃色經濟圈
咁先可以擴大我哋嘅圈子呀嘛

贊成

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學 人踩人

波特王團隊公開大陸合約：一開始就沒跪過！

pushhhhhh

等班土共一行出街就要面對自己係少數派嘅現實

好撚同意

師兄心水清
連黃色經濟圈目的係咩都未知就話人分化撚

Agger, push

無錯
大家唔好比風向帶走呀

佢取態係黃，就支持，目的壓倒藍圈

藍轉黃我覺得唔好係咁，最多只係唔罷食

藍轉黃必須要有投名狀
十一哥投共講左幾多鬼話同成立個19民主思路先入到行政會議。
要聽其言觀其行

呢個post真係好鬼呀

咩叫轉黃？講句香港加油？定派水？
如果佢唔撚炒晒啲高層 我一毫子都唔會比

Push
係咁提高黃色經濟發圈個下限
只會嚇走啲想加入既商家
慢慢造細自己個餅 之後收皮
有人想食正個勢既由佢食
反正就係要多人知道我地呢邊先係多數

Pish

I totally agree with you

講真個原理講到口都臭你都仲唔明
你都係收聲算啦

同意，大局為重，目標為本，拒做私怨撚

有人監管住先會發現到，我怕太多藍扮黃睇漏眼將手足血汗錢俾左班仆街到，其實可唔可以真係set 一d 唔太荷刻嘅條件俾由藍變黃店做，例如好似你講嘅支持獨立調查委員會貼係鋪到咁，起碼公開表左態令到我地有信心你會長久係黃先

唔會提高門檻
但如果入到去仲播住tvb 仲有人數示威者不是既
一定屌鳩佢地

好 期待之後會點

同意, 只要反警暴反獨栽政府
已經係自己友
不過淨係門口貼張紙你地收唔收貨? 定要做某d行為先認可?呢到要拎個共識

認同！

100% agger

要達成共識

Agree!!

講得好撚啱呀

不反對

門檻不宜太高
亦要定期審視

弱智無極限

又要毛主席教你抗爭---「政治就是把自己的朋友搞得多多的，敵人的朋友搞得少少的」

要美心同伍淑清割

係要買返晒伍淑清美心的股份

要有呢個心態

美心集團已經同伍淑清割席
同埋向市民道歉
咁我地應該原諒美心

agger
要做大個餅

同意，推上熱門

其實諗落美心係幾撚無辜
個個垃圾太子女講一句
搞到全線美心集團比人搞

重點係個太子女好似真係同美心集團冇瓜葛左好耐

得呀屌你老母

共產黨呢樣野做得好好
只要你表面奶共
我就比甜頭你

久而久知全部知名人士都奶共就係咁既原因

如果你仲專心係咩消費飲食到,個運動死撚埋添.
你唔係將重心放咗係消費到,就無咩藍扮黃,係真黃定假黃嘅問題上.
原本黃色經濟圈就係係最低消費嘅模式下,互助只幫襯自己友.
家下比D十九講到係重返港豬年代口腔期.其實未係變相維穩緊,要你班嘢將重心偏離.
家下嘅打壓係一波接一波咁嚟,除非豬共冧檔,否則沒完沒了.你班契弟卻潛心係到研究飲食消費文化
簡單一句,你唔確定佢係黃,就當唔存在嘅喇.表示佢係黃係舖頭自己嘅責任.

舌尖上的革命.

完全正確。
很完美，無需改善

agree擴大先係重點，要令商家轉黃要比商家見到，你唔支持黃絲你哋生意都無得做！

同意! 黃色經濟圈係要壯大, 接受加入,亦都要有除名機制!! 咁先夠彈性發展

偷換概念到你
黃店最基本標準喺支持五大訴求
佢同太子女割席關藍轉黃撚事

唔賺錢做咩經濟圈

拉一派打一派

手足不是condom
五大訴求 缺一不可

AGGER, 經濟圈係要壯大

割席咪姐係代表唔讚同太子女既說話
而唔讚同就唔係藍店架啦

贊成

pushh

明白！

唔要口頭轉黃，至少有少少行動

呢個真！要受降先壯大到黃色經濟圈

五大訴求缺一不可呀

林大總統直頭直接屌張建宗
佢又會唔會喺藍啊弱智仔

黃默嘅目的的令商家支持抗爭者，唔係要隊死某單一品牌。所以門濫要低之餘，要給予肯轉軚嘅商家機會。美心肯轉黃，我會幫襯。優品360查到邊個斬手足，令犯罪者受法律責任，我都一樣會幫襯。

係啊，但佢轉黃起碼要寫返光時先

無錯 藍店好多都就死
如果轉黃救到佢 佢地就會明
政府係垃圾 幫到佢地既原來係黃營

有人會話做大黃色經濟圈係淨係做大而家嗰啲鋪頭架

太好啦愈嚟愈多人意識我哋有問題

同意,推

分黃級係最唔可取嘅方法

agger
黃色經濟圈唔係小圈子唔係圍威喂
而家要做到嘅一定係擴大並鞏固，盡量吸引所有光譜嘅人同商家

林大總統同美心集團既工作性質唔同囉
點可以拉埋黎講架

有d 道理

同意，要壯大黃色生活圈，唔可以趕人走，只要佢認同黃色理念，扮又好（不過唔可以食2家茶禮2頭蛇），都要歡迎同支持。

我地要接受任何藍轉黃，擴大圈子再遂層篩選

大家搞清楚，美心轉黃係點既一回事。

一) 美心正式同伍淑清割，要佢交出股份。
二) 伍淑清同香港人認錯。
三) 伍家將美心賣斷畀怡和。

一) 同 二)，變相同大陸割蓆，咁係好大作事，絕對要全力支持。
三) 我知怡和都有支持政權，但無咁過份，可以先剔出制裁名單。

如果無改過既機會，係難以壯大我地個經濟圈。而且如果轉黃可以挽救間舖，咁就更證明反政府既實大有幾頗大，有機會令牆頭草勝利球迷都支持我地。

Yes
就算扮黃都起碼 俾人知道佢地真係驚豬
証明黃色經濟圈係有用
到時再大三擺就可以多左人參加
再睇邊D係扮黃

歡迎佢轉黃
但我都唔會食

快餐又貴又難食
元氣有蟲
麵包工場又勁污糟

推呢個，分級根本就搞死自己

美心無得原諒

靠少數派餓撚死啦

只要林鄭下台我都原諒 只要回應五大 習總我都原諒
香港人一齊加油

推，教條化會出事

推多下

睇咗幫襯黃心美

要擴大的話一定係咁

岩 等全香港d鋪黃晒先

講句我黃，有幾難？

推呀！

pu

不如整個尊屬黃圈貼紙貼哂所有鋪頭
除非係中資或者藍店 會撕之外
中立偽黃應該都唔點撕

Pushhh

Push
唔支持分級同硬性捐錢

認同，准充不准賴

721
831
101

up

呢個最基本，講句就要我信？
咁你啲垃圾藍店咪好著數？

咪俾風向撚帶風向，最基本寫明不歡迎黑警與狗先叫合資格。

on9轉黃最多唔裝修

拉

肯轉嘅唔理真定假，都當轉左，如果將來又叛變先black list到時就係人都睇到，罷買罷食嘅理由充足

對事態輕微者網開一面
先可以吸引更多人轉投我方陣營

但黑社會、狗店等不在此列

對於大集團黎講好難，好似誠哥咁叫政府對後生仔網開一面已經比人話係曱甴王

咁正常既
佢老豆股權比曬個仔

講得好！
我地要壯大黃色經濟圈，知錯能改善莫大然

721 811 831 101 1111 1112 1116 1118

同意,迫人捐錢根本係黃色塔利班

我哋唔單止要做比香港人睇 仲要做比全世界睇 如果冇包容既心 仲點叫同路人一齊參與同認同呢

俾個女人咁玩都唔出聲澄清
其實大家都明咩事嘅

分級都可以跟時間，6月開始支持既點都係真黃，係最高級

咁對新開張嘅鋪咪好唔公平？

On9?

其實我係buy你，但之前俾連登仔屌過：唔需要理任何藍絲，even佢地轉呔
之後我就無再講過

文記車仔麵呃話捐星火仲扮黄又點？

佢講左 大家姐係股東之人
但唔負責美心業務

美心就算9數啦

美心吉野家連登仔入哂骨啦，點會轉黃就幫親

前提係要真黃
同埋時間，行動證明

快撚啲轉啦，
我其實幾鐘意食美心啲嘢。

快餐又好過大快嚟活，麵包就....er 純粹就腳。

不過未轉黃就不了。

推 同意

借個位覆
好撚簡單 黃店需要分級既話
咁樣黃色食客都需要分級

提倡分級嗰啲垃圾冷氣軍師 街都未出過 催淚彈都未食過 憑乜嘢享受黃店俾手足既優惠呀
咪撚食人血饅頭呀 你哋講㗎 撚樣

分級之後 證明唔到自己有出去既冷氣軍師 食黃店就乜嘢優惠都冇 仲要每次食幾多錢 捐番幾多錢俾星火612
出去遊行過嘅就平少少
食過催淚彈嘅就多啲優惠
畀狗打過嘅再多啲
俾狗拉過 入過新屋嶺 就快上庭 就快坐監既免費

岩。一定要開放 包容

理得真黃定假黃.. 現階段整大塊餅先係最重要

呢個先係黃金經濟圈既意義
要開放 包容
做大個餅佢
圍爐取暖會收皮

要將表態係黃店變成一種風氣 一種形勢.. 到最後就變成常態 咁先淘汰到藍店
我地目的唔係圍爐取暖 唔太需要理係唔係真係志同道合
係要將黃色經濟圈做大 變成一種經濟力量

係

等緊吉野家還返俾日本人做

Sad but very true

[檢討文]呢場運動經歷半年，想係度總結經驗同觀察，歡迎討論（整體）（預咗無人理）

痴線美心轉黃你分到真定假？
扮黃賺你幾個月轉番藍你點算？
Up得就up

要有獎賞藍店先容易變黃

又貴又難食，佢係黃我都唔想幫襯

呢個先要推

721 831 101

加埋成立工會

好撚難食，不了

藍店:只接受門口貼大字報五大訴求，唔做黑警生意

藝人:遊行/集會/唱願榮光

白警:轉其政府部門

不如諗下黃色經濟商會

點樣冇大台但又聚到一班商家

其實依家啲商會架構都唔係大台

唔通誠哥要聽總商會支笛咩

有商會，聚到人，冇入會嘅恨入，越做越大。咩中總都係咁原理。

對家點搞，我哋點搞

係啊入黃店list即刻每日幾萬手足幫襯淨賺十萬添

FF少陣啦
而家係得少數出門黃店有人日日懲罰
其他黃店冇咁好生意(仲要可能俾藍絲杯葛)
中立反而黃藍生意都做到
咁有咩誘因令佢地表態轉黃？

絕對正確 全黃店時代

要分壯大期和競爭期，先讓商家嘗到加入的甜頭，到成了規模才慢慢迫偽黃轉真黃

藍扮黃，藍轉黃都好，最爽嘅地方係見到大商家情願奶港都唔奶共

喺商場一巴車落中國面上

中資扮黃就仲好笑
等於中國向香港人下跪

跟住俾中國人杯葛

以前紅色經濟圈之所以成功，好大程度係因為商家佬覺得只要佢夠紅，就會財源滾滾，所以樓主

WWRYYYYYYYYYYYYYYYY

tui

黃店你唔使好食嘅？
做食嘅冇責任做好野食嘅？
黃就一定要食你呢間咪on9啦！
咁你同藍絲有春分別？

你黃係多左機會接觸客人，但你本身野難食叫人點幫襯你？
你係要又黃又好食先啱

同意
推

？？？
我冇話黃店難食都要幫襯喎
我咪話黃都唔係間間有人食
咁有咩誘因人地要轉黃淨做黃生意？
而唔係中立做哂黃藍生意？
同埋除左某幾間俾人恰過，有邊間轉黃反而接觸多左客？

Sry, 眼殘
講真係架，冇誘因轉黃，轉又死，唔轉又死
只不過我覺果啲廢中廢老心裡面會改咩？真係好難，甚或唔會
佢就算話改，都係因為生意啫

OK

黃心美

表態好易講 無實際作用
建議電視唔播cctvb為初步門檻 有實際作用

利申 試過主動幫樓下黃底茶記老闆娘轉唔播cctvb 佢feedback番少左啲廢老鳩up

無錯，

完全同意，越搞越多要求，好難滿足，連原本啲黃店都怕自己唔夠黃俾人割，咪仲大影響

721 831 101 1111 1112
支持 無補充

真 推

推撚到仆街

光復香港由港足做起

We are Hong Kong 🇭🇰🇭🇰🇭🇰
Ole ole ole

本谷旨在想有興趣睇港足港超或者一路有睇開的球迷入嚟一齊討論傾下波經。以老帶新，由資深球迷帶新手球迷入門，交換資訊，降低香港睇波門檻，等愈來愈多球迷入場撐港足，重建香港球巿。

入group嘅可以講低自己中意邊隊，得閒約埋一齊去睇波。仲等咩快d入嚟

光復香港由重建港足文化開始

但美心堅難食

好奇一問
咁如果有一日共產黨轉黃呢？

共產黨轉黃就一天光曬啦
直頭可以煲底見
仲洗乜分黃藍

要鼓勵多啲藍轉黃
不過要觀察真轉定偽轉

再推

買唔買後話la
但要先整大黃色經濟圈塊餅
逼使政府正視五大訴求

咁黑警轉黃呢？
我意思係美心轉黃我接受到
但有啲茶餐廳報狗出賣手足
轉黃我都唔能夠接受

不過360真係不了
諗起fucking幫，真係不了

【正視聽】何謂黃店／黃色經濟圈？

同意，不能一概而論，美心都係因為家族有個八婆，佢地諗辦法整走個八婆我ok
Fucking幫360令到幾多手足流血，佢要變黃就唔係播下榮光捐下錢就得，起碼篤返10件8件ficking幫出嚟係基本

十分同意

冇記錯360主席都公開支持成立獨立調查委員會，咁就代表佢都轉咗黃?

360係福建幫 係黑店 係斬過人既罪犯，唔可以撈埋一齊講，但如果佢肯篤灰，令斬人既福建幫坐監再割清哂所有福建幫既話，加上佢支持獨立調查委員會既言論，就可以轉做黃店

准充不准賴

呢個要推

無錯，要睇下佢犯咗咩罪行
你斬完手足，播下榮光貼下memo又話變黃，我罰你我都對唔住被斬手足

走啦，分化𠃊

而家好多扮黃！貼張貼紙就突然話變黃，然後就有堆人就出來附和,乜支持藍轉黃

開始大量分化L出沒

師兄有見地，近期好多膠人同分化𠃊開始活躍帶風向

一定係五大訴求，缺一不可囉

甴近平